請停止打飛機 等我講下我對屯門公園10年黎噪音問題既了解

第一次發貼 頭先發錯係吹水台

我自己係附近其中一個屋邨既居民代表,過往都同康文署經理同埋議員要求過處理相關噪音問題
除左下午唱歌大媽.重有深夜公園既遊樂設施有青少年係度聚集,玩,尖叫,嘈住附近居民訓唔到
呢個大媽唱歌問題,其實係十年前就已經出現,當時無咁嚴重.但已經有人投訴要求處理,呢十年斷斷續續聽到話康文署要打官司,又話敗訴等等,直到我向康文署經理(就係今日7月9日上區議會個位經理)面見要求處理深夜時份青少年聚集問題我先明白究竟點解個問題可以拖10年

首先係面見期間,根據經理所講投訴噪音「必須」係場地使用者,同時要上庭指証,過往有好多人投訴但無人願意上庭,我心諗,緊係啦,個管理責任係公園度重要我花時間上庭跟住罰你幾百數?你一個小時收打賞都唔止幾千,經理就話已經請左一批保安專門負責呢個問題,如果音量太大會叫佢地降低,講到呢到我已經覺得經理唔係太明個問題,根本D保安同大媽有如親兄弟咁親,唔單止唔降佢地音量重要變成保護佢地係度唱歌,因為有噪音存在,個D保安先會存在,咁佢地又點會幫手解決問題,我自己就有街坊同我講見到有保安一齊分錢,呢個我無證據,但我都同經理講左一聲,唔知佢會點處理,

後來我就幫手諗D其他方法,我話禁使用揚聲器,經理話做唔到,因為好難定議咩係揚聲器,電話都可能係揚聲器,係咪要禁埋電話之類,同埋佢話之前試過拉左人,但打官司反而係康文署輸左.

我又話你地明明有個牌寫住禁手推車進入,不如嚴格執行,唔比佢地推車,因為無左手推車起碼增加佢地搬運大型揚聲器既困難,經理又話唔到,因為好難定議咩係手推車,BB車都可以係手推車,

講到呢到我心入面已經講曬粗口,如果你係知道你D條例係咁多問題根本做唔到野,重唔拿拿聲修例,拖9左成10年?

好啦,終於近年話要修例,其實我聽話要修例已經聽左4年,影都未見過,我搵議員幫手打聽修例係點修, 我又再次想講粗口,康文署想將投訴噪音「必須」係場地使用者 改成 周圍受影響人士 都可以投訴,我完全唔知咁樣可以有咩改變,因為邊個上庭指証?你D保安會唔會幫手指証?罰幾多錢?又幾百蚊?

暫時修例會唔會再改我唔知,但已經同經理講左,咁樣修例無用,除非你保安上庭指控佢地,要知道管理公園係康文署責任,唔係周遭居民既責任,無人得閒去投訴幾十擋大媽,上幾十次法庭,之後每人罰幾百蚊,個D錢都唔夠佢一陣間既打賞

我認為個問題重點係康文署既工作態度,完全唔重視個問題,一直用一個「我處理唔到」既態度,令情況不停惡化,變左個由康文署經營既夜總會,咁多年周圍既區議員其實都有投訴同反映,我睇過討論公園問題既區議會會議都無數次,雖然各議員力道,方向,政黨各有不同,但都無人敢包庇大媽,就係差在康文署唔願做,今日睇完區議會大會,我依然覺得係無解決問題,因為康文署一定又係等修例,然後修例無效果,又拖多十年

最後,以上講既只係講噪音,有傷風化既咸濕阿伯其實係另一個問題

所以家陣其實無改變過
只係少左兩擋 唔收得利事既自娛區表演者

應該投訴個經理 而唔係噪音

咁起碼無左自娛區令到佢地失去合法性
下一步就係趕絕佢地
十年區議會無做到野依家做左第一步

其實取消對大媽們都冇咩影響。
佢地不嬲都唔係自娛區唱架。
佢地係通道位係涼亭唱，繼續歌照唱，舞照跳。🤷🏻‍♀️

今日屯門區議會比保皇狗騎劫左
希望巴絲唔好太過失望
我地想做咁多野既目標都係一致
雖然偶有不成功既行動
明白有時巴絲係會攰需要回氣
玩過膠既巴絲亦都唔需要再不斷出post道歉
拎個教訓知道用政治黎玩膠後果就會係分化撕裂就夠
希望所有巴絲今日聽完林奠講廢話更加明確我地係未打完場仗
出到力既繼續出行動
出到錢既繼續放金比良心傳媒
乜都出唔到既繼續幫手推post
有氣撚3毛既繼續踢爆撚爆佢地
最後我地要勿忘初衷
堅守6.9定落黎既決心同方向
不篤灰 不割席 不指責

電話BB車都係藉口
電話「墳歌」大聲到滋擾其他人都要做嘢啦
而BB車同手推車類比真係
BB都係場地使用者
老人殘疾人士坐輪椅都一樣係輔助用途
手推車係乜嘢

多謝巴打付出

其實係班政府官唔想多做事

試過email俾消委會 投訴和記

復我 叫我同間公司自己計

dllm計到就唔洗 打幾百字俾你啦

個經理既意思係上到庭 告唔到
佢可以即場叫佢細聲 但唔可以沒收佢器材 同罰佢錢
如果你用音量去告佢 就要有投訴人上庭 最後罰佢幾百

多謝巴打
繼續支持你哋
再遊行再出

係藉口
但要知道政府人員一定係本住唔做唔錯既牌頭去做野
同埋佢地最驚做新野會有位比人抽秤
所以要比得夠壓力佢地迫佢地做野

投訴人好難唔上庭

不如將公園起樓好過

半夜成日成日有班爛仔喺大叫，又有踩滑板

仲成日聽到佢地掟玻璃樽添呀！

公眾地方滋擾
政府同公園管理監察人員係咪真係冇辦法搞呢
要市民去投訴好似只係個人糾紛

所以就一直都檢控唔到,過往有幾個議員幫手上庭指証,最後咪罰幾百蚊
根本都無影響 連器材都唔會沒收

所以問題既要點係執行上要點搞,條例要點修,修之前康文署敢唔敢用其他方法嚴厲執行,大媽唔會因為無左自娛區或者你區議會點講而唔唱,個度實在太大利益,就算你告佢上庭又如何,罰個少少錢,你重要一個市民陪佢上庭指証佢,

講到最尾又係成個政府既問題 推黎推去 個個推走左就唔洗做但又收到人工 係根本性既問題

咁起碼投訴個經理先啦

感謝樓主解釋同付出過既努力

另外想知賣弄色情同收利是(商業活動)，呢兩樣班大媽都走法律罅?有無得告?

push

保安一定有問題 作為執法嘅第一線
平時去公園玩下滑板都俾人屌 呢啲就視若無睹

冰封三呎非一日之寒
廉處仲健在果陣 點會有 區議會 外判商 大媽 黑道 咁樣互相掩護？

大媽收錢跳淫舞只係成個病嘅表徵

個公園係好靚好大
但係依然引申出好多問題
政府又唔理 都唔知邊個可以理到

睇下康文署有幾落力囉
但我覺得佢地都唔想做

你問佢導盲犬都係狗，點解可以出入公園，咪係因為條例寫咗豁免。